燒山好野，有無人聽過燒山早期節目，例如清潮的皇帝

當年追晒，其實佢以前d節見係幾好聽

從來未聽過佢d節目

其實燒山講下歷史咪好lor，為乜要下下都預測下，分析下

攪到自己成為左「燈」同「柒」既代名詞

無網台撚喺度

果陣時仲有陸傑同台長會上佢節目，講詩詞都好聽

陸傑好撚煩

利申loop過中國近代史無數次

中國近代史我都有聽過一次

巴打如果鍾意聽歷史，衣個podcast都幾好J

呢排聽劉細良，最近有個節目同AV仁講周恩來

利申偏愛聽中國近代史

無咪城寨？

係城寨

做乜老屈我脫歐單野
我最後幾日緊急蕭析話脫歐大機會d

燒山浦頭
幾時開個節目認認真真講下歷史

燒山鳩笑
長毛鳩up
陸哲鳩問

聽過下明朝
不過都係毓民啲歷史節目好聽啲

歷史在笑

五四/民國初年好聽
聽講黎緊有中共發跡史，好期待

佢講五四運動講左好撚多集

中共發跡史正wot
仲有香港報業史都好期待

燒山加油呀